其實長期需要野餐 ，前線發夢力不足。令我諗起保良軍訓營

其實如法炮製但將成個課程內容改一改
d task又改一改 針對狗隻習性引入實戰訓練

d價值觀又改改...

最緊要係鍛鍊大家心志，睇得出普遍人都係心有餘而eq不足，無長期抗爭既情商同靠悟

但當然保障學生尊嚴啦

大家應該明我講咩？

利申: 良好市民，但支持民間自發教育活動

全民皆兵，一定要由教育著手，教育政府個部份控制唔到，民間自發就唔同

耐性 信心 冷靜
係打贏呢場抗爭最需要的裝備

外國勢力只係借勢
用知識思想武裝自己

呢場抗爭有排打

同為香港人 漫漫長路共勉

明